濠賭股升的背後澳門實況

一個自由行都無，但濠賭股升，仲信港女？

唔係我影，係一個澳門失緊業朋友影比我，問我供緊樓點算

影得幾靚

好羨慕

大行 財演：現價已price in沒人去
所以升

我已經比佢夾爆左

如果無事都係咁，我真係會過去玩兩手

影得幾好

D g有冇平到

完全無g因為冇自由行簽證

唔洗錢你都唔敢屌啦
100%奶野

玩日韓鬼妹

沽爆佢老尾 係咪賺到笑

如果而家民主派有人高調話去澳門消費，入唔入到境呢？

連桑拿都閂曬

2個星期姐 唔係咁都頂唔到呀

有邊隻濠賭可推介

之前係牛牛見到cap低左

自由行仲未講幾時開返，賭場返就快放無薪，之後就係炒人

有冇去沙圈走轉

無左，無客，班員工唔洗返工，電都慳返，利好，所以升

葡京關埋

澳門最大賭場上線喇

留哂係屋企上網賭囉

多人做淡咪升 不過升唔到幾多就會跌
疫情冇改善過

= home office 唔洗搭車，唔洗用口罩，唔洗買50, 60 蚊lunch
有收入減支出

澳門最大線上賭場上左線未

佢send比我睇嗰時都笑咗，可以一個客都無

影得幾好
帶出左一種荒涼既感覺出黎

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

‼️入黎幫手簽聯署,1分鐘唔洗簽哂‼️
用戶設定>是但打個名>入email>禁聯署,全部簽哂佢>登入email 全部confirm

啱啱去過見到一模一樣
澳門係連本地人都好聽話咁聽政府講唔出街
有時行馬路中間都唔怕比車撞

佢地話今個月應該完全無賭收，上年都執左唔少廳，依家有d直頭話關兩個月

第一次見大三巴少過十個人,好撚恐怖
幾點影

中午三點

各公司對待外勞（大陸勞工）方法

有人話無賭收已經係一月反映左
因為澳門政府好早出左措施令到遊客大減
停賭前都無乜客

是咪只有世界末日個時 大三巴先會無人

正，奶共下場就係咁

拉

無，1月份仲係好多客，係2月頭政府先有反應

我朋友話依家影結緍相唔洗p走d人，問我有冇興趣過黎補影

咪幾好，樂得清靜。

因為啲客去晒線上賭場所以濠賭股繼續升

屌連普通行人都無好撚恐怖

香港市區爆發

香港永遠都好似依家澳門咁就好，無大陸人

停緊業啵

無人出街，全民外賣

好撚爽 無晒大陸閪既澳門

笑撚左

人工分分鐘變返三千蚊一個月

好有回歸前的味道

呢個先係澳門

好靚，其實平時凌晨時分都係咁，好有feel，拍拖一流，但日頭真係無可能。
影相友又正了，難得機會

大陸真係以為一頭半個月搞得惦場肺炎?
我覺得起碼去到五六月。

係咩時間影？

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

高汁

相信政府yeah

屌，叫佢問共產黨借啦

夜晚d相有幾夜影？

佢老細已經開到聲，無薪最少放到4月，政府同賭場達成協議，停業依15日可以出有薪，但之後點搞（無薪假或炒人），政府唔理

大行話最壞情況已到
未來一定會更好
所以升

8點

無人既賭場、酒店，真正有時間睇下d建築，係一件好事

可以淨係還住息先
香港BOC 和 HSBC都有類似嘅嘢

澳門IT有得做

還息都還死，仲有佢都唔敢保證半年後就無事，隨時炒人，所以佢話唔知賣唔賣好，半年後賣分分鐘人踩人

想信明天會更好, 升左先講啦

咩手機影?

免費醫係人都知去到之後會捉返去困住

多謝支那

以下係其他人影

佢層樓係高位火棒？
自住？

有冇d積蓄頂一頂啊？

就算依家賣都冇人睇樓啦
個個都唔敢出街
都要劈價

好恐怖 死城

前兩年入手，無積蓄，月月清，因為有老婆仔女，佢話4月份派嗰一萬應該仲頂到一個月

呢d相條街黑咁多嘅
係咪深夜影

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

應該唔係，佢話依家賭場唔關，連燈都關埋，慳錢，因為賭場每月交電費都成千萬

搞到我想去行下 香港仲有冇船去澳門

有人計過，停業期間，無收入，酒店無客，無自由行，零售商戶停業，無租收，仲要出有薪假比員工，唔比炒人，單單15日就要洗10億，講緊一間賭場

唔夠3年就賣好似要罰d咩稅？

佢一個養全家？
月月清好大鑊喎
睇下可唔可以叫屋企人支援吓

結果人地光復先
諷刺

推

依家可以去澳門開戲wor

老婆同樣做賭場，一齊失業

唔講以為係杜拜

依賴單一產業的結果
其實係好事嚟，可以檢討反省一吓。

最奇怪係agoda睇d房價企得好硬，喜來登、銀河呢堆都過千

澳門唔係話要搞適度多元咩
認真 咁細地方 搞條撚咩

賺咗咁多年
當嘔返d出嚟
唔知政府遲d會唔會減下博彩稅呢

不過佢咁様停
d人真係唔出街
真係會減少咗感染機會

但問題係就算澳門暫時控制到冇社區爆發
珠海同香港未控制到
澳門一正常返
d外勞和遊客又入返去都係一樣

因為，根本無開

都啱，反正冇人住，set個價幾低都冇分別

永利就醒，上年賣左盤比銀河，以我所知，好多老細都唔滿意今次停業要有薪假，因為佢地係資本企業，要搵錢，唔係善堂，今年一定蝕到仆街，唔知點同股東股民交代

真。光復澳門

藝校投資少到乜咁

最多賣下餅

無理由係年報到寫，因為我地要冇社會責任，所以比左數個月有薪假期，導致虧損600億

熊左 輸到仆街

未驚過

呢個真
連登仔次次過大海搏殺都贏一百幾十萬

真，好似有條友用20蚊贏咗2500萬

如果幾萬員工突然無薪半個月都好大鑊㗎
博企搵咗咁多年$
當出bonus俾員工lor....

大陸會頂住個市
要靠香港洗錢
仲有一堆國企要黎香港上市cap水

知唔知賭牌有咩消息

微辣個蘇菲屌柒連登仔啊

點解冇晒支那人，遮埋啲殘體字牌睇落都係有陣柒味
莫講話Vegas，連蚊形星加坡都比唔上

乾淨嘅澳門，有得見好見啦，啲蝗蟲返晒黎嘅時候可能又要新沙士先會再見到咁樣嘅情景

終於可以影無咩人的大三巴背景相

想問下是否所有交通工具正常？
想去大三巴影相

想知賭場休息到幾時？

靚撚到⋯
可唔可以叫你朋友日頭都影多啲相？
尤其大三巴？

啲相幾靚仲要咁特別依啲地方無哂人，可以有題材寫故紅van咁

佢依家無野做就出去影，不過我諗佢都無咩心情就黎破產都似

平時真係0儲蓄？
荷官？

好靚

因為政府奶共
回歸十幾年已經將中共陣柒味植入民間

得翻港豬澳大橋

ig？

係，澳門人好多搵10個借15個咁洗，一有少少風浪就88，嗰邊澳門高登變左哭喪區

想睇永利皇宮家下係點，有冇人有相或者影到～

最慘澳門連破產法都無，想做過條好漢都無機會

以前真係唔識⋯
剛google咗小小。
要還到死？
甚至生果金都要扣1/3 。

以前仲幾鍾意澳門個地方。
樓又靚樓的景又好⋯
咁真係幾慘。

殘體

得嘅話，叫你個fd影吓永皇得唔得好想睇吓而家係點枝

出面*

謝謝有冇出面睇吓？

好難影到呢d地方冇人既相澳門都可以好靚

永遠的持債人，銀行會不停收息，直到你還完，所有銀行都會black list 你，借唔到錢，整唔到信用卡，連戶口都可能會凍結，再嚴重可以唔比出境，直到還清債務

建議想影相巴打唔好過去，朋友話嗰邊好多外勞住珠海，每日都出出入入，因為佢地渣住藍卡（外勞證）可以自由進出，依家無野做仲走埋水貨，所以無咩事唔好過去玩

重點會連賭場工都唔請，因為你有不良信貸記錄，所以好多人選擇渣的士

澳門真係幾靚 可惜比中共搞到好大陣蝗味

唔該晒，仲計劃緊點去

咁咪好囉
光復澳門

殘體字+偽歐陸式建築設計
勁俗氣

而家放盤有撚人買咩，係咪都人踩人

嚇死人

真係好撚恐怖

有你試下減五成

轉行做攝影

遊客區幾乎冇人，居住區實際上就還好，因為大家始終都要落街買餸
不過，因為有唔少茶餐廳只做外賣，甚至唔開舖，所以出現喺比平時靜，最近難得的冇比私家車咇醒

本身澳門就係咁

衰on9,借咁多錢都無個錢傍身
唔諗下有朝好似而家咁咁點算

停業咪喺呢度搵錢

睇完唸起濠江風雲個時嘅澳門

下，咁點算？

微辣 不了

咪臭係
我地反送中又唔出聲？

今晚10:30viu tv有佢

公司開始炒澳門d人 反而香港仲keep住請

會唔會轉晒去網上賭場賭得仲大

好正

靚但好冷清

唔會
d大陸佬係鐘意成班人玩先有氣氛
同埋佢哋要luck牌

有得揀就係姐 無得揀又唔出得街 係屋企咪賭錢

葡國以前啲教堂幾靚

澳門人夢寐以求嘅日子

冇人嘅相係靚d

支牛

用黎睇價入貨用返黃證券商

垃圾 澳門狗不了

窮撚係咪未見識過咩係賭城？
都係威尼斯人睇下美國同澳門啲room decor幾大差別，完全高下立見
美國大把有質素嘅resident show睇，新加坡都做過lion king，垃圾濠江得個支那口味水舞間
攞出嚟真係笑死人
仲未提大三巴啲舖幾咁柒

最多位賣車 賣車位 再唔掂咪賣埋老婆仔女 最緊要保住層樓

冇我地大陸人.jpg

等澳門派錢

火化晒啲客咪升上月球？

即時諗起28日後

跌市繼續升

呢個澳門好靚

夾死晒D PUT

罷明夾到上60

放棄港女了，只係想大家睇清，今日mgm ceo都唔續約，睇黎之後有野睇

金沙cls

爆升！

港女真係大房紅資話事，睇圖睇書，價值投資？笑死人。華人眼中當賭場渣

大戶

應該係及時封關，停業，
暫時無新個案，樂觀預期好快搞掂，

但明顯算漏左/唔理，
就算無左肺炎但都唔會有人敢去

變晒啲香港人去
其實幾好
係會見到好多港媽同個仔講半英半中難頂啲

MGM應該唔玩

世界上有語言難頂得過大陸話？

未開張咋?

乜嘢偽歐陸式建築根本全部都係葡萄牙殖民時代起嘅，唔識咪衝出嚟柒

D 賭股仲升緊。。。

係咪賭牌有事

開賭場真係冇錢賺 打個和

啲相好有切爾諾貝爾feel

真係唔明

燈油火蠟都唔少錢
熄哂啲燈啦

一個自由行都無梗係升啦，你諗下如果香港一個自由行都無肯定好蓬勃